點睇反國安法人士呢頭話政府放寬限聚令搞到第三波疫情應該收緊返，果頭又話政府借限聚令打壓遊行示威？

龍門任搬

兩樣都係事實。
限聚令控制疫情，但又係打擊遊行示威的手段。
有冇問題？